iPhone SE 其實都係貴

諗唔明點解有人話係「平」

1. 單實體Sim + eSim 去旅行唔夠方便
2. 單鏡 無Wide Angle / HDR / Night Mode
3. 無3.5mm 耳機插
4. 64GB 開價$3399

個人認為Android 中價機仍然屌打SE

And 中價機已經齊晒以上四點, 仲可加記憶卡

利申: iphone+and 雙修

咪唔好買

其實粒電幾大 mah ?

apple一粒u收你皮

Ios內在價值都佔左3千蚊

用android比🥱🥱🥱🥱🥱

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

贊成，利申用緊6.7吋全屏三叔機

粒u呢？ 鏡頭質素呢？邊度屌打？

與iPhone8 相若

等左咁多年終於等到
都唔係買實用啦
係買份心意

最大問題係5G,黎緊全民5g

邊部3000蚊中價新機有旗艦級嘅u

係咪1700mah電?

未計中階機 玩兩玩就系統慢 又無更新
SE根本完爆所有5千蚊內既android機

64GB 賣HKD999就含理

冇3.5 想做聽歌備用機都唔得

做後備機ok

#TeamPixel4a

但黎緊2年5g未做到全面覆蓋成個香港
5g手機技術又完全成熟
講真買黎粗用2年 到時再用5G手機都唔遲

如果齋講硬件spec
有邊年唔係有an機同價做到更好？
所以貴唔貴係同埋iphone比
而唔係同an機比

咪又係爆數據限速

咪撚戇鳩

擺明低階機 配5g plan?

A13 的確完爆中階機粒U
但未去到玩兩玩就慢 香港人換機都好密
平均兩至三年換一部

A13喎

買左SE起碼用到5年

有ax制式 玩玩wifi6唔錯

我建議上網用64k已經好足夠，唔洗用5G

仲3.5

1. 單實體Sim + eSim 去旅行唔夠方便
用esim咪冇問題
2. 單鏡 無Wide Angle / HDR / Night Mode
有成套無反，ultra-wide/fisheye/tele-prime乜都有
3. 無3.5mm 耳機插
聽開DAP金磚，用2.5mm/4.4mm 耳機插
4. 64GB 開價$3399
Android, 呢個價冇野睇得上眼

因為你唔係 ios 生態圈，完

無 3.5mm

2gb ram?

5G無限數據*Plan
*最高上載下載速度56Kbps

3000幾有a13都貴

勁撚廢
做緊Android幾年前做緊嘅野
食人口水尾班果撚仲可以吹奏

買份心意

有樓主反
就知呢部機又賣得出

要等有機到手, 自然有人包膠

有錢係頭兩年用5g，冇錢買部似樣既手機？

on9少陣啦
5G三年內有實際用途我都話佢快

咁都叫貴
iPhone 8一出嗰陣時差唔多成$6000
而家呢部同iPhone 8好相似仲要勁過iPhone 8

我都唔係好明
明明部機無左咁多野, 係嬴粒Cpu 就係度講到神機咁

講緊手機你拎部無反黎比..你都幾撚on9

利申：apple用家

SE同粒U一樣既6S好好彩
更新到13都仲有得玩
比之前果堆仲多咗

2年後an機3千蚊機既U 都係車尾燈都望唔到

我懷疑到出下一代 SE 時用 4G 嘅人都仲係多過 5G

雖然我唔覺得貴，但ching你咁反駁法，有成套無反又DAP金磚，係咪直接買11Pro，買乜鬼SE

當年se1 $3999 64gb
Se2 $3399 64gb

買iphone 係買埋成個apple ecosystem 玩，淨係app store 都贏幾十條街

apple無可能將第一部5G機用係中低價位機上

冇真無限根本好難普及

經歷咁多代，都係7仔最抵玩、最好。夠輕，夠快。SE 2020都唔會快A10幾多。7仔係無敵㗎

樓主你分析得好岩

你覺得android 中階機會有ios 4年or above latest software support？ an中階機有一年都偷笑 當然好多人兩年左右都換機

2020仲講緊an機會lag個啲係坐咗幾耐

無撚錯

係 我都想知邊部android機同價錢粒u可以咁勁
Apple連呢個價位都掃埋 android仲點生存

其實到5G可以全面COVER之後又會有上網PLAN既問題
到時多人用 又降速又冇無限PLAN

用a13 最少可以戰5-7年
依一點已經屌打哂所有中價an機

就係因為佢用得耐，所以平，明未？

如果大家想買 記得唔好買64 最少都要128

送埋層樓首期先合理

隨便講兩個我玩緊既手遊
怪物彈珠 地下城物語
A10 (順)> S845(明顯frame drop)
的確係D game寫得差
但用家角度still IOS>An
利申雙修, 做過developer

1. 最起碼eSim 不是個個人都想額外俾錢
2. 你堆鏡 如果貪方便出街影幾張相咪要帶好多野?

5g 快唔快過4g 十倍

有排 我敢講未來5年內都cover唔到所有區既city center
唔好同我講mmWave以外既偽5G bands

Se出親
都係清貨

到呢一刻我個4G都未行到全速

人地Tesla 出架入門車model 3 ，你就話你架hyundai IONIQ Electric 屌打人地，

5G限速plan 可能仲慢過4G

追唔切post
認真問有大約香港定價同開售日期未
部6就頂唔順

去旅行嘛
出街返工，洗鬼3鏡咩。

香港時間 4 月 17 日晚上 8 時起接受預訂。

上官網睇啦

Touch ID 讓你快捷安全地為 iPhone 解鎖和登入 app，你更可配合 Apple Pay 來買咖啡、下載瑜伽 app，或於網上買波鞋，你的信用卡根本不用露面

Thank bro

5g依家係香港發展都唔係幾好
我諗要全面推行普及應該都唔係呢幾年既年
到時都會換機啦 以現時手機週期黎講

反而鏡頭個弱勢都幾明顯
不過呢個價位可以買到apple個朵
都ok既

啱好撚煩

一街都無線耳機 仲3.5

11會唔會減價？

淨係用A13都已經抵買

唔敢開正負皮？

白機都係黑色面 明顯清貨

淨係 ios 都已經值 $1500

賣20蚊好唔撚好呀？

用緊csl esim唔駛加錢喎

唯一可惜點解唔保留3.5 用轉插好能煩

11pro咁重，不了。我想講既唔係錢，係每人有唔同要求，太過重既電話，長期用好易勞損。我唔需要三鏡，日日拿起11pro，好on9。

樓主同買lv手袋計成本價個班傻鳩有咩分別？

抵買既原因 因為佢係iPhone

esim唔使錢

唔係好多, 相差大約1倍咁啦

An機留翻俾毒撚用啦

24號賣

兩三年吹大左啦
一兩年就差唔多

似乎有唔少人咁快就忘記咗Android比IOS更加難破解

肯施捨你班乞兒仲想點

一定好㗎

淨係粒U 成堆中價機已經無市場

Face id定touch id?

iOS淨係買個Update都抵啦
SE1到而家都升到iOS13甚至iOS14
AN機有邊部做到呀
唔好同我講update完又食電又慢
舊OS無patch真係你用埋我個分

雖然無盛意，但勝在平

同價位，1部日用機無理由買an機

想2部雙修就貴買apple, 平買an機

an 除左旗艦新出，其他機應該仲追緊iphone 6

an豬唔好咁肉酸啦

啱呀 垃圾機一部
大家千祈唔好買

你就on9，樓上講既，係我身上完全冇問題，再者市場上冇既野，5k 都唔貴。你搵部android <150grams 又有A13效能我睇

咪就係3000蚊買粒u
值唔值 抵唔抵就見仁見智啦
不過ifan一定成世攞住粒u嚟講
an fan就笑鳩mon嗰啲其他spec

講多無謂vv

新機有咩特別？
利申：iphone 11

就係粒A13
拍片4K60，仲要係靚果隻

唔打機7仔CPU係夠
但係垃圾電搞唔掂 用一陣就冇晒
當然換電另計

btw 真心唔知嘈嚟做乜鳩
賺多咗你有得分？ 你成副身家買咗apple samsung?

無
點都係iphone 11好啲

Android 只限Google Pixel...

touch

哈哈on9仔

一日4g未全速你都必須同我收皮

aorry 我部s8都仲未慢

S10 / Note10有比人破解過?

有無廣角mode?

比較想知iphone 11會唔會減價
想入手11多啲

$3399 粒u仲勁過s20

唔止，我覺得值4千！
依家係做善事，3千幾倒貼俾大家用iPhone

樓豬邊隻眼見到係單sim加esim？
一粒A13屌打你Android所有中階機啦

用緊iphone11想買部se2做後備機
見d人放d垃圾幾年前款二手7 仔個d都1k
不如3k買部

不如買部二手xr啦，起碼mon大d

3要

依家買用到打柴都未普及啦

機我就唔會買
大手掃apple股票

750p 60hz mon
細過豆卵嘅電
再加埋完全封閉嘅iOS
粒u勁有咩用 跑分自high?

開放但甩漏嘅Android 同 號稱全面但好共產黨思維嘅apple，用家係兩類人，冇可比性

幫樓主答，但佢講話無hdr係咩玩法

又係到喉唔到肺雙鏡+舊一代U一定仲好賣
不過就搶埋iPhone11個邊share

效能過剩 分高都冇屁用

Diu周街都係用緊無線藍牙耳機
屌你老母仲講3.5mm
加埋usb頭比你好唔撚好呀？

咁都話貴

普通鏡頭加ios影贏你億二像素and

我寧願睇亞視都唔會買an機

'android'已是原罪 利申it jj

依家出4.7 吋真係有啲卻步

我最中意係5.8吋

真係j音質就唔插手機啦
都on9嘅條友

你明唔明就係唔要咁大mon

樓主根本就係為反對而反對
同藍屍有咩分別？

買咁撚柒多部電話把撚咩傻仔

仲講呢啲既人，真係好傻
仲封閉? 而家雲端年代呀

咪玩啦有啲咩人有啲咩機可以用三年以上

要埋VGA DVI

iOS

I7plus 換唔換到
舊電半日都用唔到
打機用

你咪唔好撚買囉關你撚事咩含家剷

佢screen to body ratio差到咁 有大把能力加上去佢唔加就算9數 當年d 5吋1080p手機 form factor仲細過佢
iPhone input response同pixel OnePlus比都係輸 同high refresh rate無關 只係之前比samsung果d垃圾做到衰哂 而家間間有hrr更加係全方位輸哂

64gb 都敢收錢
apple 已死

用新手機都要知點保護自己資訊安全

記者，各Page/Channel Admin，入一入嚟

咁你不如諗下點解仲有咁多人用
有無諗過iOS可靠 較安全 易用 大眾係一般用家
唔係個個都angineer架

A13 + iOS system
Android 中階機有呢個性能？

今年有邊部an 同價勁過A13
A13已經上年9月既產品

雲端可以解決封閉嘅問題？
可能你真係咁特別未試過想係iPhone上面做最簡單嘅文件管理啦

核突到呢

先唔講硬件
唔係原生android既an機都係垃圾, 送俾我都唔用
特別係samsung果D, 改撚到個UIUX 俾狗用
俾狗用呢個講法冇誇張, 因為每次都要亂禁先會搵到想要既操作
順帶一提, 原生android之所以比較好用, 只係因為佢乜都冇, 操作簡單同少bug

apple個名都值3000

唔好妄想會加返3.5
唔係點賣airpod

Pixel 4a

依家865好似同A13有得揮
各有輸贏

但上面講到3千機年年都有同價位an 機贏到SE
真係笑撚左
講緊一粒865成本價都千幾二千
你3千幾既an 機塞粒865去挑SE 機
咁咪要用A4紙砌其他粒出黎

你依個point同上面講嘅野有咩關係
上面係講緊佢粒u再勁都無用佢根本無野可以發揮到個效能
ios當然有佢嘅優勢 但佢嘅劣勢都好明顯 而且佢依d犧牲係完全unnecessary 做一個開放d嘅os 有基本嘅文件管理能力 允許有能力嘅自行toggle解鎖使用得更自由 唔會完全犧牲哂佢安全易用嘅優勢 MacOS就攞到一個幾好嘅平衡
同埋iOS嘅“易用”真係好主觀 大把用開android win嘅人一用iPhone就覺得好難用好多on9位

文件管理交哂畀部電腦

An 機flagship 都係得2次update 既炸

pixel 4 162grams.....好失望。希望se出山之後，android會出130~150grams 細機。

前iPhone 6 用家好想回歸Apple，呢幾年Apple d 訂價同粒U好有誠意

Esim有得入八張card
去旅行網上出卡都得
我覺得好過實體

op7p取樣係90hz iPhone xs起取樣係120hz 但係iPhone8取樣得60 而os上pixel同op都係比iPhoneX或以前嘅iPhone responsive
另外我好有興趣睇iPhone vs op8同s20 兩者取樣都係240hz 應該又再吊打iPhone

你日日帶電腦出街？

出街要做咩文件管理？

大把工作上嘅野要用到 上網dl個file都唔得 仲要問出街做咩要用 典型apple用家思維

我都覺，但好似好多人都唔鍾意
11pro得香港同支那冇esim

$3400 好撚平

呢個價錢有A13+靚鏡+ apple ecosystem 仲想點

個mon size同iPhone 8一樣用落其實ok啦

個樣係過晒時，但如果唔追求full screen既話單手機用落其實真係舒服同方便

宜家仲好似限左865要賣多個一個價錢

咪就係
條友都唔化
用過Android 機
一世唔想再用

我部7仔要5個鐘差一次電

ios用Google野仲好用過係Android上面
而家又有檔案App，google, dropbox,NAS之間 搬來搬去仲方便好用過Android
仲有咩做唔到?

Mac, iphone, ipad之間clipboard無縫剪貼，加埋Airdrop
番唔到轉頭

dl file 唔得
出黎屌人之前溫下書先thx

係 所以我好clear咁state出黎 而input response主要係同取樣有關 你閱讀有問題？

工作上嘅嘢出街做嘅咩，部電話硬件可以勁到畀我做simulations?
唔係乜嘢用家思維問題，係工作性質問題

睇完啲spec發覺除咗粒CPU之外，真係同iphone 7 & 8 冇咩分別

android one master race

換電，剩係得CPU有分別

已經有file management同file download喇
又無Android果種乜垃圾都睇到既file system問題
你可以放心用iOS

7plus 都要一日差兩次

Pixel 4 係價錢太貴，相機同上一幾代冇咩分別

雖然我唔會買SE2

不過想知有咩所謂既中階AN機可以抵玩過SE2

換電幾錢度 定買黎打機用好

6s

好多fd由新出到而家用咗4 年半都未換

成部機幾大？係咪無防水

dl av 咪講囉

唔洗扮工喎

假雙卡的確係個問題
但旗艦U 3300嚟講
An機應該都係得支那機做到

有咩關係? 就係一般人唔care你講的野呀屌你

粒u都超值啦

同iPhone 8一樣IP67

如果接受到大陸機，紅米k20 pro, K30 pro, 呢個價，旗艦享受。

屌米十 都要4999/屌米十pro 5999

其實Apple 既user experience 擺屌打an機 就好似碌IG/FB iOS手指向上一撥個下既animation samsung抄左十幾年都未抄到 順暢係ios成個系統帶比人既感覺

今年由佢啦5G因素貴咗

果個就係我
6s用家表示係時候換機

因為要人買airpods

一般人都唔care粒u係咩 更care個mon有幾大粒電有幾大 which is my first point

3.5有咩問題 耳機撚表示個耳機貴過部電話

蘋果會降你頻
比粒a100都冇用
d人諗住用3年

其實會考慮得SE
即係想size唔太大啦 電話要等test了
跟住再討論落去 就會又變返an vs iOS

唔care cpu
an 機係有3千幾既6.7 以上既機啊
你會唔會買先

三千令蚊仲想點

其實i8粒a11已經快左一倍
7仔粒fusion又熱又食電
利申7 plus

樹蔭有一隻蟬 跌落你身邊

拉

你咪傻9左定係你真係唔識
你個mon唔取樣點L知你掂緊個mon呀 咁點response呀on9
當你隻mouse取樣率1000hz 咁個response bottleneck咪唔係mouse到囉 但你個手機mon無咁高呀嘛 你知唔知點解pro gamer唔用垃圾普通125hz嘅mouse要用500/1000hz呀

中價機 旗艦u……An好似就冇
想出部新SE比老豆

利申 用緊s10+

大L把人買

小米...當然中國牌子係一個大問題

其實買得SE都唔係需要高效能旗艦用家, 可能俾粒a12平多幾舊重好。唔係執著ios 其實有好多選擇
我都有部iphone 8做後備機, 但以今時今日嚟講係細左啲, 做好多野都唔方便

實測過係無降 心理作用黎

咁事實係SE 撚同6s plus都可以挨到依家
同期既an 機有冇生存緊既可以上黎講聲

不過降頻係真
每次大update 舊cpu 都會降
外國都已經告左apple 話唔會再降
聽住先囉
但iPhone 用到3年以上好似冇咩難度

iPhone

你係咪覆緊一個叫"任何淫"既id?

點解要128？

利申用緊icloud 200
純粹好奇，睇下有咩point未諗

Iphone 7我用咗3年
部機正正常常

講人就上一輩既多數都用3年up
講機就an 既flagship 3年冇問題 可能會lag 但都係接受到
apple 你去apple store 見到既都一定用到3年up

SE 128 vs Pixel 4 64GB
呢個價位大家點揀

點解仲係唔用無線耳機？

dllm 我唔燃想再同你講野 我講得好燃清楚係取樣率 我好clear咁分開左喇on9
touch mon有兩個hz 一個係refresh rate iphone係60hz 一個係touch sample rate iphone係120hz 定係你其實on9到唔知touch mon有分
我真係唔知你閱讀能力有幾差

降頻
機件老化問題

冇4k60下話Tech Spec睇唔到

我音質行先

無線點同有線比 音質

同意

咁不如拎部真係聽歌player啦

同Iphone 7 8有咩分別？

想有線玩音質應該轉用2.5 平衡插
平衡輸出仲慳返physical space

你可以買貴電話

GB 數越大 load得越快，你可以上YouTube 睇test

iPhone SE第一代有3.5mm

我都係呀頂 有冇諗過換電池

仲要平左 apple

算吧啦
An機根本唔爭氣
實情係大把人an機轉iphone

仲用緊3G 21Mbps

如果好似蘋果形容得咁簡單就好
以後可以單一選擇性價比手機就可以
所謂既旗艦只係得啖笑

睇下apple watch賣緊幾錢先啦
貴你老母

5g coverage咁少
同埋佢出5g係貴過4g
除非5g 落4g 價 4g落3g價

但係865既機 唔計支那機 有冇可能做到3千幾先
apple出新se都有賺 但係android廠降價夠唔夠apple玩先

3400仲想點 耳機頭整埋 3.5 4.4 2.5平衡頭比你好唔好

送埋tim apple個屎眼最含理

其實去到最後一代4g已經講緊1.1gbps
5g賣點係low latency 同埋好多人同時間接收同一個基站都唔會慢

幾年前se1已經係咁講
Apple肯咁出其他廠收得皮

IPad mini 2
iPad Air 2

做善事啫

一定做唔到
因為865 個價已經千幾二千成本
屌米呢D出名低賤既牌子10 pro 用865 都6千啦

出平既iphone唔係諗住比曬最好既野你
而係比d入門又唔差既野吊住你習慣

咁唯一隱憂真係5g

預約天才吧換電只係389蚊，有做返防水兩個鐘拎得
部機無病無痛400蚊唔洗可以用多一年
利申：上年年尾部7p岩岩夠3年換左電，再洗埋機升ios13,等9月出新機/再等下下部

咁公道講句 電話貴極都係平過啲高階耳機

但係真係吸引唔到7同8用家換機， 淨係粒cpu唔同咗

唔想帶多部機出街

5g都係岩岩先出世
4g時代iphone都係咁 4g出左一年半iphone先有4g

用iPhone唔好講音質了 手機黎講雖然唔算太差

真心問
性價比黎講 11 定 se2好啲?

屌米K30 pro 用865, 3500 bor

想問樓主係咪麥難民，3-4千蚊都話貴

睇你鐘唔鐘意touch id同 要唔要個0.5鏡
但電量屌打

竟然真係有
咁呢到我柒左 自膠

屌米k30pro

國家補助做爛市

有呀 但係除咗電嘅問題仲有個問題
成日用緊個app出去覆回whatsapp再開返已經要重新load過又成日彈app

$4288呀

唔夠ram 所以成日要reload

咪撚買

永續6s
利申6s

吊你用a13同11 pro一樣 四千 你未撚用 啦 咁都貴

要平嘅聽日落store賣2999

我諗會唔會等新技術成熟，先研究這個技術放入去？睇整體市場及技術去定位，你們說有沒有可能？

賺錢吧，總有人喜歡的，出多一件平時追開這系列的給果粉，也不會蝕吧⋯⋯

垃圾an機狗也不屌

我覺得底到爆3499用a13 指紋解鎖
後備機一流 再戰3年都得

老老柒柒
3千蚊
起碼用三年以上仲順既手機 唔多

對我來講，太重了。我用緊android，但都會轉。

的確係路過

俾粒MTK佢，睇下care唔care

警利用軟件破解黃之鋒iPhone 周庭Google手機未受影響
到今年2月，他收到警方提交予法庭的文件，方發現原來警方早前成功取得法庭手令，搜查存放於警察總部的電子儀器；而他與同案被告周庭的兩部電話，正正是存放警總內。隸屬於網絡安全及科技罪案調查科、專責數碼法理鑑證的警務人員，則成功使用以色列軟件「Cellebrite UFED Physical Analyzer」與瑞典軟件「MSAB XRY」，破解他的iPhone XR，取得手機密碼及當中所有圖片。至於周庭的Google Pixel手機，當時未能遭破解。

白面先核突

On99 中階An機用到三年先算啦

利申PRO用家

但係3400蚊比apple flagship cpu, iOS update 5年, apple 客服比你. 再加單鏡人像mode, 雙SIM, 無線差電

你都嫌棄的話，我真係好想知呢班人買AN機果陣會揀到一部幾完美既機

買部se做backup機諗唔諗得過
利申: android用家

大把人用限速plan
4g全速都未普及仲5g

對大種乞衣來講
一件產品唔係貼錢俾你的話乜都係貴架啦

iPhone 8果粒同iPhone 7相若 姐係無大過
利申：官網睇

Se 撚俾人撚到傻咗

貴過部貴電話

你知唔知點解電腦上面要主要睇fps同rr 但手機上面你果段片嘅test就要睇touch sample rate 我嘅回覆解釋得好清楚
你諗掂先再覆我啦 唔想再同d一知半解或者毫無閱讀理解能力嘅人傾 好攰

有一日iOS市佔高過an再講啦 實情係an市佔係越來越高
ios同an兩個都唔爭氣 明明兩個都有大把on9位可以輕鬆fix然後變得好用好多 兩邊都一於懶理 iOS都尚算近兩年有d進步

a70 屌打 se 啦， 重平一千

仲掛念梗3.5mm耳機插既人話部機冇5g唔合理 ?

dllm 你自己睇番你條片啦
你知唔知佢講緊咩真你英文都唔識
佢講緊fps過導致response快係基於prosessing overhead 你手機燃會有咁嘅情況 我係講緊你手機input嘅response要睇左touch嘅sample rate先 依個係touch mon必然嘅特性 因為個bottleneck係touch sampling果度

岩岩再search一下搵到你一開始條片 你果條片講到明iPhone因為sample rate 120hz所以response更快 你係咪唔識聽英文 洗唔洗我逐句翻譯比你
救命 你真係唔該唔燃好再唔識扮識 好燃攰啦

原因唔係重點 正如有錢人買iPhone好多時都唔係因為好用而係因為social status
市佔係回應你“大把人an轉iPhone"嘅point 市佔高基數高 轉對面嘅人自然會高 但市佔依然增長代表佢嘅新用戶同iPhone轉過黎嘅用戶大於轉走嘅用戶

其實你唔係要一部手機
你係需要一部硬件組裝出嚟嘅東西

買撚左s10e 真係好陰功
貴過SE仲要渣過SE

No. 要連飛美國機票

咪再搏啦 算吧啦
你打出嚟個頭段
就係因為iphone好用 所以個個用囉
後段見你撐得咁辛苦 廢時講 都唔知說服到邊個

常識你就唔燃洗講嘅
中間processing嘅delay手機上無可能縮 講黎有L用 所以去到有分別嘅地方都係個mon 我就依然認為係手機上touch sampling係明顯更大factor
120hz refresh rate但係得60hz sampling 你個delay依然係60hz嘅16ms
60hz refresh rate但有120hz sampling
你個input delay就係8ms
手機上面並不存在processing overhead現象 你唔會run超過display可以提供到嘅fps 所以正常情況下fps唔drop佢嘅影響就係0
refresh rate只要對到fps 對反映出黎嘅response time就無影響
唔該唔好再衝出黎柒啦大佬
有時間嘅就上google youtube search一下refresh rate sampling rate 同我嘈係無L用嫁 唔會令你岩嫁
仲40ms 我真係唔知你點樣計 我都唔想知 真心唔會再回你 好攰 教仔咁

個撚字係手字部
你嗰個係燃燒個燃字黎

Sor 岩岩見到個數據 直接吊打埋你個好多an轉iphone嘅point
慢慢駁啦

sor 回多句
你知唔知自己講緊咩9野 係完全無駁到我講嘅野嫁其實
你究竟係咪一開始po iphone vs op7p嘅人 果段片好清楚咁顯示左sampling rate 120hz嘅iPhone input response點樣快過both 90hz嘅op7p
我而加就用緊op7p 我從來都唔係iPhone fan sor 仲科技盲

sor ipad pro我都有
你知唔知iPad pro唔係淨係升左refresh rate去120hz 佢response咁快因為佢sampling rate都升左上240hz
Apple都有特別提到佢地將mon嘅sampling rate升到240hz令apple pencil response更快

Samsung A51同 se 你會點簡

S10 屌打Se2

apple好安全嫁嘛

ok. keyword?
用iphone gb test 搵唔到

咁黃
唔係唔買呀

買比老人家用fit哂

想買嚟做副機呢次
只係電真係太垃圾
其他嘢都算可接受

SE2 = 8s

華為5G你用埋我嗰份, 即將你全部資料送中....

邊部3000蚊中價新機得3GB RAM同2000電

仲有另一條片可以睇下

以前用6s咪一樣一日一充
Android 個耗電係高過IOS

3GB係iOS 黎講已經夠用
電又係柒啲 不過都夠用一日
Mon細左無咁食電 iOS 又慳電啲

用緊Xs都想入黎做公司機 換左垃圾Android

se2 個mon, 750 x 1334 pixels
劣到想用黎media consumption已經唔洗諗

iPhone 11 用家表示憤怒，粒U同11一樣，Apple 轉型做善堂呀？！

佢肯用iphone 11 粒U，價錢又係3千幾
其實算唔錯

4年都未必見到

Iphone se/iPhone 8 plus

送埋個女傭先合理

IOS被破解而pixel破唔到 -> 無視
添曲奶共奶到去北京返工 -> 無視
SE2除咗U勁其他off到爆 -> 無視

反正對唔少窮酸idog嚟講用iphone最大原因係比佢哋玩堆日本廢課驚可以玩得快啲同順啲only

利申: 雙修

淨係一句抗爭安全過andog幾十倍已經唔駛再講啦

咁應該轉用pixel

吹撚到5G聽日有咩
笑撚死
3G絕種先講用5G啦

出撚完iphone唔爭在考埋黑警返大陸食海底撈啦撚樣

有esim？想換了

用線既人多 定 藍牙多....

香港an狗本身都少
仲要好多都係廢老c9dc9
連登當一成an狗
當中九成用旗艦
用中階真係國寶級

利申 兩千幾蚊an機三年

要音質咪有線

無線幾千蚊出轉旺角都.........

無線都係買1k 左右就算

用DAC

謝謝！

3gb

7 plus就係

買iphone 11 啦柒頭

我部ZenFone2仲用緊
Btw應該出部SE2雙修

其實正常唔打機 有幾可用盡粒u 你俾粒A11我咪又係咁用
我覺得 電最緊要大 冇電你個粒係intel i9都冇用
仲有最好有3.5mm 不過呢個難搞
加埋Mon 靚 同埋ram 要夠
SE我覺得最大缺點係細電 粒u幾省電都好，mah細真係冇得搞 我都用過半年8仔 真係頂唔順電廢 而家用8+ +mophie電池套先夠

電話用幾年就lag
個bottom neck 係因為ram唔夠
你見ipad 3就知，半年就出返部double ram 既ipad4
（苦主之一）

到底應該買8plus定se俾老豆 主要係考慮個mon

老豆成日玩鋤大D 呢d game
佢而家用緊紅米5

你有得揀咩

android 兩三千中價機大部分都已經有四鏡頭...
夜拍, 廣角, 微距

iPhone 8當時係旗艦級數，se2換左粒u,其他都係幾年前嘅技術邊有得比，而家iPhone 8值唔值3000蚊

iphone 11 重過你個龜頭，不了。

尿， 用 se 咪又要帶個尿袋出街

7 matt black 裸機真好靚 好唔捨得換

買sim唔洗額外俾錢

算PC值高啦
邊有新機賣到咁平

smartone 轉esim 都冇收我錢

esim根本仲方便

a13 係咪台積電？

樓豬可能隔幾日去一次旅行，長期插住兩三張sim card

你自己on9無錢用5G就收皮啦

師兄你坐左幾耐？，csl中移動都有得Join啦

笑撚死 咩撚嘢邏輯

有錢就要咁樣浪費？

要慳錢你用3G啦，講咩4G/5G

咁既價錢我買小米note10唔撚好

同當年4G一樣，收唔到狂跌落3G，搞到data又用多左，電又用多左。同埋5G特性，市區室內轉角接收差過4G。

你都幾搞笑

諗咗幾日先覆到啲咁on9嘅嘢？

我有錢唔用就比你屈要慳錢

比人呃錢仲屌鳩勸你清醒嘅人

你平時出街係咪都會down av睇咁大需要？

不過留返啲錢正正經經屌隻雞啦

爽好多

你都幾好笑，你自己鐘意叫雞就屈人睇Av
你柒少陣啦，死窮鬼

有本事咪拎張5G plan 嘅月結單比大家睇下囉

唔比正衰仔

不過你個柒款叫雞同5G都冇錢架啦

而事實上有啲model s人轉左model 3

當年部zenfone 2 用咗一個月就已經打唔到電話 送入廠
之後買咗SE 開心使用三年半

v20換se2

我琴晚都落咗單第一次用iphone有啲緊張

L朱

當年都好抗拒用iPhone 適當咗一星期之後就冇事
本身屋企得我一個用 而家成家都iPhone 個個都用咗三年up

個人認為 你可以繼續買支那機

放棄細機係原罪

我寧願佢硬件差少少，但做返最強細機。

樓主用華為算啦戇鳩

衰就衰在而家冇咗3.5 mm其他都好好

講真四千蚊有幾貴
正常一般都夠用

同你個雞蟲講多句都晒氣

睇你個雞蟲幾時中愛滋死

都唔明點解仲係64G .....

用an機黎計？

月結單呢？

我就唔叫雞嘅唔驚你咒

你咁有錢？陰司紙啊？

宜家冥府都有5G服務咩？

咩玩法

係囉係囉

4G未全速你都繼續比我收皮

當年買左ipad3 32GB 4688
後來賣2000幾，加少少換左ipad mini 2
不過都係1GB ram, 其實係唔夠

但係而家d ios機都3GB起，其實做乜都好夠
無需要好似android咁6GB,8GB (我覺得再大mon既ipad就要)
越多ram越食電，因為ram唔讀寫都要用電

早期堆機真係上新iOS就lag
A9開始 呢個唔再係問題

見你隻雞蟲嬲嬲豬真過引，成隻狗咁

比人串到應一應就話人嬲

你仲好笑

係囉係囉全世界男人都係雞蟲

月結單拎出嚟未？

睇黎你唔係雞蟲咁簡單，係個精神分裂既雞蟲

叫雞又係你自己講既，你唔係雞蟲講咩叫雞

你諗清楚先講啦

SE仲support到最新iOS 13
邊部2016年中階機做到

你唔係雞蟲講咩叫雞

咁精神分裂??

粒u可以廣角可以zoom 可以night mode ?

我建議你早啲摺埋
比人知道哂你係精神分裂喇

（不過留返啲錢正正經經屌隻雞啦 爽好多）

麥你自己連自己講過咩都唔記得架，你要驗下腦好wo

本身你係雞蟲就除時有暗病，而家連記性都差到咁，個腦應該壞壞地

麻煩係個zip檔抽個文件改改zip返埋佢

同埋想裝個gameboy/ps1模擬器再加自己入game懷舊下

包唔包果4個轆

Exact7ly, 班Se 友一鳩單純睇粒U
粒U 唔係唔重要, 但係有d 配置係無就無

堆中階機係就係慢過SE2, 但係慢極都只係慢幾秒至十秒內...但SE2 無Wide Angle 呢樣野點都補救唔到

SE2 180xx mah 電量 快極 你都係半日玩完
人地堆中階機 大部分都4000mah以上,
續航力唔夠俾你快過火箭都無用

你分裂到連自己講過咩都唔記得真係鄧你屋企人慘要有個長期病患者

Zip, unzip:

裝app store以外app: android always wins

咁首先你要諗吓仲有幾多人一部機用4年

Apple 生態圈係好用 但唔代表物超所值
同樣價錢可以體驗更多

ios13先做到zip unzip？即係2019？

4年你唔彈App 都偷笑, 我部6S 都仲用到
但經常開相機黑畫面姐 有暗病都叫用到既

以前iOS 真係掂, 依家呢 ?
iOS11 多 Bug
iOS12 純 大優化
iOS13 又多Bug 返

窮撚就收皮啦扮乜撚野
冇錢咪冇錢lor

咪玩啦
你睇吓部Samsung a51 a71 先講

a51三千唔洗 有wide cam 有48m主鏡 你粒u快拎嚟打機

ios嘅配置會令你開嘅app頭半小時會有最佳效果 當over half hour 根據電量 熱量會下降體驗 唔信可以試吓

仲要呢個價有埋screen fingerprint
我唔知一部四年前design 可以有好反應
係呀 所謂apple 最平
但你有iPhone 11pro using experience?

咪玩啦 唔係 啲人買11pro嚟把撚

我用iPhone 都係咁講

Android and iOS user
Android 2開始用 不同Android 機 多數親生仔 Nexus and pixel
iPhone 4開始用 now using 11pro

係呀
Apple就係咁on9
但有幾多人需要係手機zip同unzip
真。做野的人亦會買返laptop/surface

不過留返啲錢正正經經屌隻雞啦 爽好多
你如何從呢句判斷到我係叫雞?

呢度大把行855既cheap an 機

真係想知點屌打法

係 iPhone 6 係真係拎iPhone 推咗一個層次
但當edge to edge screen 係流行
仲用一部同4.7inch screen 嘅中價機
我真心唔明白 out柒到一個地步仲拎嚟所謂當打a13嚟打飛機做乜 連iPhone 11 xr 都有faceid apple 話a13識慢慢學習（題外話 我唔知佢吹水定作大 我部surface book 嘅windows hello 已經學識認到我戴口罩個樣 但faceid 仲未得）
a13效能勁呀 你上網？ 一打機 4.7吋？
大佬呀 一部4.7吋接近同一部5.8吋嘅機size 我打機都爽啲啦 4.7吋索你三千多銀
我真係唔識講

咪玩啦 做d咁簡單既野同我講要帶部laptop係身

我舉zip既例子係我多年前個人經驗 人係街急住改野 最後要問人借an機做

覺得ios真心廢

轉會後仲發現有得玩模擬器 爽到hihi

你睇下粒電幾大先啦
我用iPad pro 夠知啦 啲電可以倒水呢
電話你都要行到成日 當年iPhone 7 iPhone 8都唔撚掂 你唔好天真60hz夠玩一日呀？

心照啦 點會用4年

就算an機2年都周身暗病啦

仲要最大問題係電池老化

咁android岩你咪得囉
做咩姐
其實一早有apps做到 只係而家有原生
大把人無需要急到咁咪唔廢囉

點解呢個po仲推緊
要同ios比 起碼都要拎返同樣係旗艦降grade版 系統最乾淨嘅pixel 4a 咩支那機3叔彈開

一比就高下立見啦
好多se2冇嘅功能 pixel咪一樣冇
舊電細 你大洗 帶個尿袋都解決到
粒u虧 用一排lag機 唔通有得成粒換？
至於咩night sight廣角 有幾可用到 你日日偷影人裙底？
但duo sim wifi 6我自己就好需要啦

我自己用開pixel 本身想換4a 真係等唔到android成才

痴撚線 大撚把人用4年
呢個我一定同你嘈到41頁
咪用自己perspective當哂全世界啦
電池老化咪去換電囉 比個389再戰多3年
呢樣android定iOS都要面對

真係大把人一部機用3-4年甚至5年 唔好以為個個好似連登睇落咁年年換機

"an機2年都周身暗病啦"

難怪佢咁諗

又唔好話要嘈 討論下姐

我身邊就冇乜人會用4年 但冇話唔比人咁做喎

我意思係電池老化問題係所有手機既通病

我自己就會選擇trade機換左去而唔會換電

ip比an保值好多呢個係真既

我能夠講 hz多係電話上有冇必要 我個人唔認同係必要

我要求 能夠用到睇片hdr 相機有ai輔助 mon夠大 打機睇片ok 能夠返放工好睇片打機 對隻眼好啲 夠一日電量唔洗吓吓尿袋 同埋多工 夠做

高hz可能話 睇嘢流𣈱啲舒服啲 除始之外呢？ 你嘅電量配合唔到打機需要電量
你嘅screen 配合唔到睇片舒適度 仲有個問題 今時今日同我講750screen 係夠清晰 你想清晰定高hz 我揀前者

題外話 即使apple 所謂p3 並唔係DCI-P3 係apple 自定p3 雖然接近 但出嚟嘅色有機會經software 運算後有色差 只不過係電話中較勁嘅display 即使mac一樣 好多人都唔建議將mac display 較成p3 profile

不過我用apple 我只求一樣嘢 穩定 同Mac 接合度高 娛樂上習慣啱我 因為我入歌 咪同我講old school 現市場上聽歌app 滿足唔到我嘅歌手 同埋佢傾電話 Mac iPad iPhone airpod 任switch

個人嚟講係apple 生態吸引我
Android 都係 令我覺得親生仔好用 係個生態
唔係單純一個系統
如果單講系統 兩個一直係乜柒都冇 冇部腦 冇自家生態支援 根本同windows phone 一柒樣

當然最重要係岩自己用啦

我係唔明an機點解會被屌打姐